Apple Watch ⌚️ 用家討論區 (24)

Apple Watch款式總覽

Series 4（2018年最新款）
Series 3（2017年推出，官方得番少量款式繼續發售）
Series 2（2016年與Series 1同期推出，官方已停售）
Series 1（2016年與Series 2同期推出，官方已停售）
Series 0（2015年推出，官方已停售）

歷代Apple Watch比較（按圖可放大）

1. 每一個Series嘅Apple Watch會按跟機錶帶或錶殻材質細分為普通版、Nike+、Hermès及Edition四款
普通版—
最傳統嘅版本，最多色／材質嘅錶殻可選擇
Nike+版—
Series 2開始有嘅版本，跟機錶帶設計為運動而設，同埋會多一個Nike獨家錶面，得鋁殻選擇
Hermès版—
Series 2開始有嘅版本，跟機錶帶名貴啲，同埋會多一個Hermès獨家錶面，得鋼殻選擇
AC+價錢貴過人，但保嘅嘢亦都多啲（錶帶保養由Hermès負責）
Edition版—
超級貴嘅版本，Series 0係黃金錶殻，當年索價（最平）10萬一隻，銷量慘淡，係Apple Watch極失敗嘅系列
之後Series 2/3轉用陶瓷錶殻銷量都係一般，最後Series 4終於cut咗呢條line

2. Series 3起按連接性分為GPS版及GPS+LTE版兩類
GPS版—
允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步／游水路徑
GPS+LTE版—
允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步路徑同埋透過eSim打電話／用data上網（要你用緊個電話plan支援，亦都可能有額外收費，詳情問番你個台）
Series 2得GPS版，而Series 0/1既冇GPS，亦冇LTE，只係一隻普通度心跳嘅錶

3. Series 4嘅錶面由以往嘅38/42mm加大到40/44mm
—雖然畫面大咗，但錶身大小同以往相約，Series 4 40mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅38mm錶帶互換，Series 4 44mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅42mm錶帶互換
—雖然Series 1/2/3可以update到watchOS 5，但watchOS 5專為大mon而設嘅新complication錶面得Series 4先有

4. 由Series 2起嘅Apple Watch都有50米防水
—官方話游水冇問題，但潛水／滑浪唔得，自己衡量風險
—Series 0/1只有1米防水，即係只限落少少雨／洗手
注意：如果隻錶因為入水而損壞，會當人為損壞，有AC+就補幾舊換新，冇就俾幾千買過隻新

5. Series 4新增嘅電子心率感測器（ECG）暫時得美國用到
暫時唔知香港幾時／咩情況下用到（因為醫療設備要批），如果因為呢個功能而想衝S4嘅朋友要停一停諗一諗

6. Series 4其他特別賣點
—跌倒偵測 ：如果隻錶sense到用家跌親而過咗某個時間都冇反應，就會自動打999報警，對老人家／行動不便者係極有用嘅功能
—具備觸感反應的數碼錶冠：轉個錶冠嘅時後會有「卡卡」聲＋震動feedback
—64-bit處理器

新po留個名

Sor，Po返個更新版

點解隻Hermès版要1月先有貨

本身諗住買手環版
之後見apple store 啲sample甩甩地線
放棄左轉返膠帶

留名

少人買，入貨少
BTO

$23個whatsapp
你唔係手機上面Load一次，係睇唔清圖

v7一樣，但hang得比較多

我又係睇到實物都覺得好唔耐用
轉買膠帶

有冇人無買AC+

無買頭一年換唔換得錶

3個月內 係佢隻錶本身問題就有得換
588都要慳？

爆mon 有無地方整

Apple store

個mon 花晒 又神神地
岩岩買左apple care 換唔換女木

唔換買apple care做咩

任換兩次？ 抵到爛真係

要爛左先俾加錢換
但我隻44mm都花哂mon
好彩係暗花

終於有個正常既新post

岩岩入左手44黑鋁 有無咩要注意

洗唔洗整張貼仔咁

睇資訊黎講又真係幾方便

不過無預期佢有咩apps會驚喜過手機

買care保平安
再比$23買whastapp

用錶真係好難回覆

我諗都係淨睇

要回都係用手機

siri有時ok ge
watch on9在有時會show一 show就冇左個msg
焗你開手機

比左$23, 就可以好少少(真係少少)
$23.比佢 la

AW 回個👌算

想問個WhatsApp apps 有咩用？

我個角位 爛左 唔知幾時界到

23蚊個app叫乜名

Apple store app 個IR 係比左錢先 之後去store 拎
定係到store 先比錢？

聽日先得閒去拎 但又驚會無貨

大家上左5.11未？
之前5.1有伏唔敢上

5.1.2 beta 多左咩錶面？

我想問個Watchify app
如果我手機係屋企 之後落街跑步
照播唔播到歌嫁

唔得，Watchify 要靠 iPhone 先聽到 Spotify
個 watch app只係顯示你啲 playlist 同 saved songs
你當 Watchify 係一個 Spotify 遙控，只係控制緊 iPhone 去播 Spotify 啲歌咁

係咪無一個錶面。日子個項係可以顯示 年 月 日？？

無

s3上左 1hr
s4 上左 25mi
一樣，都係s4新錶面誤判嚴重，成日high到

app到比
記得名要岩

30-60min收QR就可以去取

想問咁多位巴打 whatsapp個app 係叫Watchchat for whatsapp?

自購買起60日內買ac+啊巴打 要注意返日期

係咪喺電訊商買完
60日內都可以去apple買返ac+?

可以

明白

係計你啟用嗰刻開始計

dd
有無伏
aw4

即係有得訂完 去store比cash?

點先可以令第三方app show 錶面?

淨係得shazam 先有

如果watchify 有就正

聽講又係s4專屬
利申 s3

有無第三方錶舖係穩陣

錶帶

係
利申s4

S2 用家
用左兩年
近來發現個錶冠壞壞地
係咁轉大轉細
哂曬D電
出面話八百蚊整
apple 要整幾多?

冇AC

升左5.1.1好似慳電左 用量2hr 已待機10hr26min
用電由100%到衣家86%
利s4

最近有興趣入手apple watch 4
我想問下最左個錶面係唔係真係有？
Apple store同埋Watch App都好似見唔到

鋁 個玻璃面係極易花
貼張 貼仔保平安

有

nomad

入到去有得再customize?
Thanks巴打！

無錯！

睇完第六項 完來Series4係比老人家用 又可以繼續安心用3了

咁想問下而家出面經銷商有44 gps黑現貨未？申唔切信用卡食迎新，拿拿聲比cash買算

一定要app support先有錶面app
如果watchify 變埋 official app 就好了

想買s4 應該買鋼定鋁好？

點改到4邊都金色？
佢淨係可以改個圈

幾時先有官方AQI用

有冇人5.1.1 傾電話有嚴重delay，㩒數字都冇反應
啱啱用隻Watch打去book 個k房，對話如下

姐姐 ：每位收費$135 加一包兩杯無酒精，時間去到4點鐘有冇問題？
: 冇問題
（過咗一陣冇聲）
: 係，冇問題
姐姐 ：請問貴姓同電...... 先生，我聽到你講冇問題

以前都好似冇delay咁嚴重，柒到想搵窿捐
同埋打去留言信箱㩒數字操作完全冇反應

Apple store每日都會放出黎
可以即日pick up

買AW是咪買埋apple care+好D?
打算去胃信買,是咪唔一定要即時加埋,之後先上網買返ac都得?
而家用緊s0,準備入手S4,
隻銀鋼S0留為記念

當然係啦
好過左揀右揀買Mon貼然後披哂口，又唔知要唔要好

去胃信買是咪同Store買冇咩分別?除左開箱果陣發現有問題可以即換?

無錯

咁去胃信買算,屋企附近都冇士多

銀鋼S0 ，錶面有花嗎？

買左AC+ 係咩情況下先可以換隻新，就咁換得唔得
同埋係比幾錢換

少花,但錶身花哂

正？

最咁話有問題換得唔得 定係我要撞爛隻錶先拎去

fat

s4 only
apple好毒

利申，S4

S4有，中間就nike先有

你話好快無電
一系免費，一系$528即換

係

正到爆

有錢 鋼
冇錢 鋁

返左大貨未

買鋼其實洗唔洗貼

隻錶顯示灰色底有一間間係咪唔正常？

Whatapps 用咩程式好

想問下女仔手AW4係咪應該買40mm
本身覺得AW3 42mm啱啱好
但AW4 44mm又好似太大

剛剛上網買左，有排都未到

40mm夠啦其實
我自己用40mm 44mm就成隻手包哂好怪
我仲要用s碼帶先緊
其實44mm男人載都好大隻
利申 絲

唔該哂 已訂40

記得買埋apple care
差唔多夠期就換個隻
唔洗膽心花錶面

Smartone個優惠大家點睇

有咩優惠？

唔太抵

想問下s4有冇得獨立連sony 藍芽耳機？
我見隻watch detect 唔到有其他藍芽設備
但連到iphone
隻錶今日到

個mon唔洗
鋼殻位置 睇你自己
少少花都唔想既 帶個套

買左
Smartone客可以再減150

不過csl隻錶好似做緊2399

Aw是咪邊到買都一樣價?D電訊商有平是咪要係佢D客先得?

完全冇問題呀

想問大家有無tb膠錶帶推介，買過一次勁痴塵，原裝又太貴

原來會好痴塵？

原裝都係4百之嘛

新錶完全detect 唔到任何藍芽耳機
book 左天才 唔知又要點搞
btw thx

邊度買有得平？

係咪周圍都無 series 4 40mm gps

想問會唔會有人洗隻Apple watch?

我想問咁多位 如果部電話熄左機/飛行模式
係咪隻錶 係LTE 都收唔到？

裸跑搞到個mon好多髮絲痕
有完美主義既既最好貼張貼

會戴住沖涼

唔洗錶底好污糟

係
一定要手機收到，先會push

終於買左，但係我個Timer APPS 好似唔識自己 count
呢家update 緊 希望搞得掂

Speaker 仲係好細聲

今日去又一城買LTE版個時聽到太空灰GPS版冇哂

依家邊到入手S4平

原來係咁 唔該曬

無
一係你等到12月
我忍唔住買了 算啦 唔等個百零蚊 屌

錶面wallpaper點樣set random轉？

咁堅揪？成日驚佢入水

而家周圍都仲缺緊貨？
下個禮拜返香港想買隻44黑鋁GPS

可以戴住黎游水/水上活動係賣點黎

日日幫AW沖涼
但係記著只可以用清水沖，唔好用梘

梘液我都照用

點解到今時今日仲係斷貨。。。。。

剛剛大特價

store 買nike ver la
反正換左帶，零分別

各位巴絲打 想問下個$23whatsapp其實值唔值得買？

yes

如果你只係想隻watch有 whatapp來時，彈提示->不用買

不過， watch個提示好神經質，你唔少心high一high,就可以del個提示
結果你要又取部iphone 出來 *2036

$23其實行web,
delay係好嚴重，又成日sync唔到(我GPS only)，圖又Load成世(apple問題)

但係我冲涼中/單車/Gym時，佢係可以係watch上有full keyboard回人，可以走iphone用
隻錶$4000,Lee $ 23值得比

冇信用卡ge, 可以開itune pass, 用QR去 ok入$23買app

點解裝完Things個app

隻錶無呢個app得部電話有？

會唔會連iPhone 本身既notification 都會push?

邊到有特價

已經比人包埸
浄LTE有貨

希望唔好cut單

有得自定

洗係其次，重要係要抹走d汗積死皮積

9am只有白色補左貨
9:21 sold out
只有白色

平過二手

邊到？

有冇人更新左後 鏡像同步iphone 提示唔見左whatsapp 個一欄，知唔知點樣show 番出黎

星期一，你上肥花
會見到一大批平$200的S4
$3200上下有白膠帶GPS

黑色就不用想，ST收$3300

沙田有貨？

先達收$3300

sor以為沙田
黑色gps係咪到到都冇架啦

用tele mon ch la
你要
我可以$3300賣隻比你
有意留tele

一個星期前買，一直好地地
今朝tap下佢冇反應，先發現佢自動關機
但有78%電，有冇巴打係咁
Watch os 4.0

了解下

大陸野, 可以俾你裝一堆錶面 e.g. hermes

琴日買左隻4仔
即刻想換銀帶
淘下先

想問下Nike run club個app係咪淨係隻錶都可以紀錄低個路線？

yes,不過個app唔知做乜鳩show唔到心跳，變咗用內置個心跳app check 心跳

請問下巴打係邊到買

有無人試過

可以走iphone用既話23蚊都抵屌

試一次 hard reset
長按 crown 同 side button 直至白蘋果出現

oh
回收價升到$3300

問Apple(支那)

體能訓練節能模式 到底係咩黎

你之前都試過係咁？

女朋友隻watch 試過1次黑畫面，hard reset之後都冇野
你呢個問題都未見過
都試一次hard reset
再發生就要揾藍精靈

點解我個錶面，隔一段時間就會變咗米奇，set完又係咁，無限loop

$23個QR code掃一次維持到幾耐？

好怪 唔知做咩有時戴住會touch唔到 但唔戴就冇事 唔知係張貼問題定點

一兩個月

解除，砍掉重練

真定假架

終於攞左隻gps
發現原來好似lte好用啲

今年內涵分野唔大
係價格分別大
你會唔會走電話用先

WhatsApp 23?

我之前用S3 LTE
watch 收到圖，ok快

而家S4 gps
圖Load 十世都未出

1)你要有plan
2)LTE 方便在Load圖快D, 同走電話用

我買果陣淨係諗住我電話成日跟身所以先揀gps
但無諗過原來我可以因爲有隻錶而唔駛電話成日跟身
不過算啦 第一次用aw 睇下啱唔啱自己先

但宜家aw要用lte就要每月加錢

啱 開咗盒未必有人接
當試下先都好
我都係s2用得開心至上s4 lte

會唔會裝完即變磚

依家買S3 lte, 會唔會好伏？

會
俾多幾舊上s4仲好

其實佢只係一個APP

個app修改版又係咩黎

可以係iphone改錶盤

個app可以改錶面？

有無勇士試下

留名！想知結果

想試但淆淆哋

試左, 佢只係一個app, 所以一除錶就會變返之前個錶面
玩玩就OK, 長用就不了

下即係點
要開佢個app先會keep住個new face?
咁等一陣咪自己彈返去old face?

已伏 但開心使用中

伏乜

上網見，都唔止平幾舊喎

唔會，S3 LTE同S4真係差個錶面
功能分別不大
S4 玩v7/whatspp都係屎一樣

S3 LTE 二手有 care $2000內
全新S3 LTE $2400上下

同s4 LTE $4000比
差$1600 wor

只要見過實物一定唔會考慮S3
再平都唔會

個mon既體驗差幾皮

我有S3又有S4
零分別Lor

edge-to-edge display
64-bit processor都話冇分別
其他分別自己睇置頂個比較表

s4上行app一樣係慢
768 vs 1G ram only

本身 watch app就不多
whatspp已經不是原生
以v7 計，佢原生app都係廢

本身慢
仲要買更加慢嘅S3?
每個app等多一兩秒都夠煩
仲未講S4個mon大咁多
咁都可以叫零分別

1）出到XS max/xr, 一樣有人買ip8/7/6S
本身S3唔慢，行app慢係apple api問題
whatspp未有原生app

如果你只要睇下push提示，S3 /S4 零分別

2)大唔一定好，如果係，就唔會分38(40)/42(44mm)

我上S4, 係為新表面
如果S3有，我一定不上S4

s3 LTE->S4 LTE要補$2900

除左mon大左我唔覺有好大分別 係錶冠會震吸引我
不過用到舊錶帶要讚

做乜上面講完S3 S4差$1600
呢度就講要補$2900？

你講得出S4有新錶面即係已經有分別
新40仲大過舊44少少
心跳計redesign你又唔講
ECG你又唔講
藍牙5.0你又唔講
32上64bit個分別唔淨止係個速度你又唔講
咁不如話S1同S4都冇分別啦

除左個面有分別
push notifications一樣
除左支付寶，FB messenger可以叫真係for watch冇Lag

whatspp web/V7 都有delay問題

要錶面->s4
只求push notifications/心跳->S3己可

笑左
你而家用唔用到ECG?
澳洲都要2年後先開到ECG功能

同ant+心跳帶比，心跳計一樣係廢
一運動立即不準
我張床肉，有87心跳添

BT5.0有用？
你開個whatspapp /v7 app 味一樣 delay 9世

我有S3/S4
用落冇分別

56k都夠用

另外
S3 LTE +care $1900二手計
S4 gps+care $4000
s4 LTE+care $4800

S3 wifi二手更平， $1000/1200上下
值唔值得補2400-2000上s4
自己決定
但push功能真係冇分別
一樣用到siri，唔行app一樣好順

ip6/6s/7/8/X
是否全部要掉去垃圾桶？

mon大實際落場睇個觀感就好唔同
依家睇返舊代個屏佔比其實好唔順眼

用Nike Run App跑步顯示唔到心率
有無人知應該點較先顯示到

有冇人知彩虹錶帶邊到仲有
原厰個條 副廠我怕斷...
佢到底會唔會再出

有無aw4用家可以講講你地隻錶粒電用到幾耐，我果隻自無用原廠充電器充左幾日就好似粒電跌得好快
定係我心理作用？ 我唔開gps，一個鐘跌10%

追佐好耐post想買隻s4,但好似仲有好多問題同隻錶根本未完善咁

嗰一個鐘成日用？
或者可能有apps更新？

有咩問題?

無呀，無開apps,無更新

睇個勢似係一年出一款新彩虹錶帶
然後極速賣哂
所以下次要快手

利申兩條都有

有咩問題？
其實Apple Watch基本功能去到S2我覺得已經完善咗
你望下Mac嗰邊先知咩叫唔完善

心理作用掛

你嗰隻係LTE?
我隻GPS 所有Wifi, GPS, background app refresh, fall detection全開，100%-0%都用到一日半

你試吓唔好理啲電，平常使用一日
睇吓返到歸淨返幾多

因為人人用法唔同
如果你嘅用法不足以應付一日，或者唔達到蘋果所講嘅18小時標準 ()
就要搵藍精靈喇

你都可以試吓原裝差電器嘅分別

岩岩iphone update左去12.1 好似無咁食電

之前都冇諗過自己會買aw
依家又邊到都冇 激死
但又好靚 把打有冇興趣放條比我

12.1我都覺耐用咗

係，我今朝未更新真係一分鐘一percent,但係咩都無開

私人珍藏
唔放

Sor一直講錯
watchOS 5.1先啱

其實有冇人會上淘寶買錶帶

想問下點樣可以自己彈notifications唔駛成日自己swipe down
問左apple support 佢叫我熄左紅點 但熄完又係要自己swipe down
明明iphone啲notifications都係show on locked screen

個mon就得咁大
show得錶面就冇位show其他野
正常一收到noti你wake佢係會show哂出黎
真係要check noti 你swipe down一下都唔會哂你幾多力姐

上網睇人話心電圖轉美國地區就用到 有無人試過？如果有心電圖功能先考慮買

美國都未開

想問下而家買s4 lte邊度平

我00:00叉完斷電
之後23:00回家
平均23-40%

有用v7/$23 whatsapp
set 75sec

正面帶，你轉隻手向面，就可以show

其他就只能自己拉下

dcfever
$3900-4000 44mm

S3改進係獨立LTE
S4 多個EGC,不過全世界只有美國有得用

上面唔係話S4有架咩

笑撚死人

鎖已封

我fd s3 淘左條米蘭帶
有甩色
不過重用得

近排dcfever/car有人放全新正廠，$700

我驚買左d 男人以為我gay

戴咗彩虹帶可以unlock到新客源

去公廁小心啲

經apps買錶佢寫12月7先有得pickup
會唔會有機會提早比你拎

我絲

LES

不會 12月7係大貨日

其實我係覺得彩虹好靚啫
我唔係LES

第一代深色彩虹帶靚啲
啲色水好醒神
今年嗰條白底好怪
襯咩錶殻都唔靚

頂多早7日

btw
之前有9折

已經好好

tb有彩虹米蘭

update spotify 有apple watch app 😍

終於有

有face icon

有無人知GPS 版用airpods
spoifty無駁電話聽唔聽到
有premium

好多外國人已經裝左個大陸app 黎玩

no

lte 版就ok 嗎

itune/apple music先可以走電話
gps/lte不一是關鍵

原來係咁

不過spotify可以放watch face 都已經快左好多
2下2秒就播到歌
唔洗拎電話出黎再解鎖再搵app搵3d touch再入去load icon 再press

岩岩update 完spotify, 但好似得random , 無得揀返之前save 左係"歌曲" 裡面既歌

終於等到啦屌

sorry

佢自稱可以走iphone用
Hit play from your Apple Watch without having to wrangle your phone out of its running case

不過not sure lte only or gps ok

再次自

剛剛google完rewiew

只可以連iphone用
上面原意係唔洗取iphone出case就remote到
不是指走iphone用

有冇盒先？
冇就即係淘寶果 d 貨一樣，
話係正版，$450 人仔有交易

點解UVI 顯示0.0

未拎到授權啊 你可以down在意天氣

裝app開唔到係咩玩法，淨係開到支那寶

除咗個名，覺得成個款設計都係鳩流流，更何況假嘢

但起碼有人做 不過無得長用

有得jailbreak 就好

iPhone jb 咗有tweaks 可以開曬

where

要google
問題係jb只係到好似11.1

唉 好想jailbreak 好多tweak都好好玩

Jb 左仲有冇Applepay？

有 但前題係唔好亂裝tweak

用spotify 既各位可以裝埋apollo for watch

可以放歌去 AW

可以無iPhone 都用得？

睇落似係

想問下我隻s2鋼 ac+就到期 我係唔係扑爛佢 加錢apple會俾隻新既s2鋼俾我？

屌 moov舊垃圾仲未得

Moov唔係可以streaming咩？

想問有冇d係用aw錄音app？

仲有用aw覆whatsapp 果陣點樣先用到語音覆中文？

S4

force touch 轉中文

睇簡介好似lte 版先得

係 因為我係lte版 所以就照用咁

你多數邊幾種情況會走電話用？

no need
話成日冇電

no need
直接講

S4 gps版用唔用到suica apple pay架？其實唔計用apple pay增值, 需唔需要連線先可以用到suica?

黑鋁配金鋼錶帶好唔好睇

Premium 既話可以用apollo dl spofity 啲歌離線聽

有watch app都唔可以走電話？

米蘭正D

得
可以走iphone 下，用到applepay2次定3次
watch 由s2日版開始，可以行西瓜
s3/s4就全世界support

去廁所，冲涼，跑步，游水

冇以上需要，買GPS
但要忍佢Load相好慢

若要在 Apple Pay 中使用 Suica 卡，需要有 iPhone 8 或 iPhone 8 Plus 或後續機型，或是 Apple Watch Series 3 或後續機型。您也可以使用在日本購買的 iPhone 7、iPhone 7 Plus 或 Apple Watch Series 2。瞭解如何在 Apple Pay 中設定 Suica 卡。

我係lte 版但我用個間公司無esim 但未至於需要用aw load 相

想問下有冇人用Spotify加airpod聽歌果陣 收到對講機通訊 之後播返歌會係由iphone出聲 依個情況

係whatsapp/v7 load相

用過就明

有冇充電板推薦？想iphone aw同時叉到電

WhatsApp 點錄音覆啊 ？

冇
我用siri to text,直接入中文

whatspp 係watch上好差

其實多唔多人買Hermes

有新色銀帶

鴨屎綠好man

可以直接用錶個siri 打中文嫁咩

yes
why not?
但冇得改字

終於入左S4,由S0升上去成個世界唔同哂
暫時裝左飲水app,心跳app同citymapper
仲有冇邊D好app介紹w

$23 whatspp

唔知軍綠襯銀鋼點 始終多窿錶帶最舒服

Whatsapp對我黎講唔係咁重要,現有既都足夠我用

Telegram係咪無得入中文
我用中文UI force touch都無中文揀

語音有
但手寫要keep住次次轉中文 有冇辦法？

有埋search就完美

幾時有得買？

中間嗰隻唔知會唔會吸引到班軍事迷

琴日入手隻aw4 nike4太空灰
好正

真心覺得靚

如果用apollo 唔將首歌dl落黎
要loading好耐先播到

綠色

今代都多 可能轉design
我個fd s0 Hermes 用到今代換

靚喎

唔係睇你手機有咩輸入法咩
第三方keyboard 當英文 好似係

Clockworksynergy Midnight Blue Suede Leather
冇打窿機界多兩個窿出黎好核突

裝左apollo for watch 同update 左spotify
想問要點set 先可以走iPhone 聽spotify?

怪唔之得
我中文用得三方

Playlist住長禁

Playlist 長禁 之後download

Thank you!!
想問下可唔可以headphone 連接AW 而唔連接iPhone 架?

可以 用Bluetooth耳機就得
落街跑步 aw + AirPod

Sorry, 我講得唔好
我係想問bluetooth headphone 點connect AW 而唔connect iPhone
利申: BeatsX

入番AW setting >bluetooth> connect

Thank you!

準備買apple watch 4
諗緊買GPS定GPS+流動網絡
PS：手機不離身

求各位師兄比啲意見

我覺得lte 真係無必要，遲下又好似收錢（台）

我仲想問, download 左落AW 既歌, 如果想delete 要點做?

爬完文，但有小小野唔明
apple watch lte版係咪可以做到以下情況?
1. 手機唔係身，apple watch可以收到兼覆埋手機訊息之類? eg. whatsapp
2. 手機唔係身，apple watch可以connect bluetooth耳機聽歌講電話?無論手機離apple watch幾遠都無問題?
3. 手機用一張sim卡，咁點樣share埋apple watch共用?因為whatsapp好似係認sim卡 唔認裝置

1. 語音打字
2. 要airpod
3. Lte係用esim

不離身就GPS啦

Download 唔到 apollo for watch ...

1.手機著住就得，但WhatsApp冇官方app，只能有人搵你果陣覆，唔可以主動搵人。
2.可以，錶本身有藍芽，歌你可以入定先或者Apple music可以串流
3.用esim，WhatsApp唔關事，錶只係鏡像你電話既通知。

落左架

唔一定用airpod 講電話
任何藍芽耳機有咪都講得

1)比$23就可以
2)itune/apple music 可以走phone
3)你用緊個台，有watch plan就ok
如果儲值card,就冇得用

大家做gym個時有無一提起手就會著mon呢個問題 可以點解決 做個時做一下著一下mon

$23 whatsapp 有無得打中文

點樣入自己啲歌入apple watch?

siri to text only

開cinematic mode啦

叫theater mode先岩

有冇Hermes錶帶用家share睇下

399 真係好貴

依加有official app 個whatify 係咪已經無用

好方法

紅定橙好
利 黑鋁

我會買紅
紅＋黑超正

對唔到色寧願唔買

條車線好肉酸

點解update 左spotify 係watch 度見唔到個app

有冇人個spotify較音量會慢
用返原本果個重好

係 會delay 好垃圾

Series 4 有無邊張mon貼推薦
淘咗張水凝貼但啲角浮起晒

AC+ 激薄實體氣化玻璃mon 貼 0.0mm
$588

有AC+ 想拎隻S1去比錢換隻新
會唔會有機會換到隻S2返黎

order左nike gps 44mm
12月中到

想問下比23蚊個wtsapp有咩用

隻S4 mon撞左落枱花左啲可以點搞

apple care保平安

用左兩星期咋好肉赤

花花下就長慣

成隻換俾你？

$5xx係

請問下換左S4 gps之後,由下面拉上黎果頁有個wifi係有咩用?之前用s0好似冇,
熄左又好似冇咩分別,長期電話跟身係咪唔洗開都得? 佢都係用電話既數據?

直接揀自取

唔係一街現貨咩？

有無巴打用sport loop?
係咪真係防水？

$6xxx個人，任買
不過我建議你，比多少少，上米蘭帶

係，冇膠帶 禁焗
不過最好都係米蘭帶

2.4G wifi

米蘭帶咁貴
淘左條又覺得好q重（同膠帶比）
但係磁石個下係幾方便
方便過啪鈕
所以先想買個sport loop

我tb $25

tb sport loop?

白色apple store無

邊隻抵買 ?

AirPod

sport loop防水
一濕水又要等佢乾勁唔舒服
好垃圾

3️⃣
平都冇用啦 邊間會有貨

而家airpod 我熄左
跌倒偵測（做運動先開，荒山野嶺）
熄左提起錶喂siri 功能
關閉背景app 重新整理
減少動態效果同透明度

電量慳左20~30%

我;$3200放哂

純粹load野快D?咁出左街冇wifi係咪熄得

佢會自動switch，bt行先
我test左，2.4G/Lte係遠比bt快

其實呢個功能有咩用睇唔明

你開體能mode
佢個check心跳就會長著
大約6hr就冇電

set完就1-2min先check一次

aw唔會detect心跳
但係另一條手帶會繼續detect
有咩難明

咁藍牙連線的心率監視器則不受影響即係咩意思

心跳帶
即不是光學式

如果運動為主，買garmin la
ant+心跳帶 準好多

有冇巴打金鋼已經花咗？
銀鋼好似配到好多錶帶但金鋼好撚靚

白膠錶帶易唔易黃？

求教
次次Nike app跑步都check唔到心率
我係有啲嘢無較到所以detect唔到我心率

ip health apps> source> nike run club
開哂未

仲未試到點轉
求教

Force touch撳實手寫果個制

大力㩒落去

剛入手S4 Lte版, 有咩app 好用
新手，app store 好少app

如果我長期電話跟身係咪gps版就夠

睇第一頁

暫時冇黃 s4出到依家

仲未念好 黑鋼定銀鋼 黑就咁睇靚d 但係銀配皮帶 又好睇d

要放埋上一樓

請問有冇人知道點樣教Siri音量細聲啲

Apple watch>設定>一般>siri 拉落去你會見到 一買返黎個時大聲到嚇親

屌 用左一個月都無個mon 就花撚左

X2
我花咗左上角

有冇人同我一樣情況？
某啲apps 裝唔到落隻錶到
試過洗哂手機同錶都解決唔到
就連岩岩上架既Spotify 都裝唔到落隻錶到

Spotify我要reboot隻錶先裝到

謝巴打

其實真係要整番個Q&A

仲有咩要放入去

Siri 有個功能叫 提起手腕說話 ,有無巴打試過係ok?

完全冇問題

次次都得

applecare保平安

我完全唔work
反而hey siri work

我都係 成日冇反應

,me too

建議可以apple watch關左呢項功能，重新開機剔返開！
或者可以iphone重新錄多次喂siri會有改善！

係咪要電話開左siri 隻錶先用到siri?

請問而家邊度買xs 256 最抵

要開左電話喂siri 先可以直接係aw叫siri而唔洗噤任何制

csl lte要開esim係咪一定要交$18無得免？
想試玩一個月之後又點cut?

電話入watch個app 入流動網絡 入返個台 再按個i 好似有得取消

試下先！因為全部有關siri嘅野都開哂，所以先覺得奇怪

係唔係人人都祼跑

其實有幾多人用緊lte watch

裸
day one 用到宜家日日戴都冇花過

鋼？

same

猶豫緊3定4好
好少運動 工作唔方便拎電話出嚟 但要成日Check&覆WhatsApp
基本上最需要show到notification 其他都係次要
如果係咁買3係咪已經足夠？

想請教大家
1 係咪無得喺aw主動喺whatsapp搵人？只可以喺有通知嘅時候覆？
2 見好多人都係用Spotify聽歌 如果用itunes聽係咪操作都方便？
3 Whatsapp notification 有無delay？

夠筆直唔洗諗一定4
睇你習慣用咩輸入法覆msg 中文得手寫板同語音轉文字 英文就好d有第三方輸入法
1. 比錢買app有好似係
2. Apple music 肯定方便d 因爲係native support
3. 接近冇 最多delay 1-2秒

鋁咋 唔知點解成日撞到野都冇事

頭先去豐x行過想買4
點知冇貨

點解我iphone calendar有schedule但係aw又冇show出嚟嘅？

巴打條帶喺邊到買

應該係apple

原裝

岩岩買左隻apple watch
但點解d app 裝唔到落去隻watch 到？？
iphone 果度click 左install 但係咁轉，轉轉下停左但watch 又唔見有

呢到寫免費 入面就$18

免費或特別的

到撞到花果日就心痛

利申：S4黑鋼，工程仔經常地盤撞黎撞去無花無痕

唔著+1

想買銀鋼＋鋼織
睇左幾日apple store都要12月先有⋯⋯walkin又無
有無其他方買到？問過豐澤果啲話無入鋼錶

有無巴打試過咁既情況???
我reboot 又試過,unpair 完再pair 返都試過
仲係咁

點解咁講？

何必認真

Don’t take the bait and feed the troll

希望亞洲人都不要再買任何Apple 產品

聽電話不知幾方便
唔使攞部iPhone 出嚟已經聽到電話

咁只係你用唔到啲功能啫
唔代表佢垃圾㗎喎
同埋Fitbit功能單一咁多實平啲

大把人特登買LTE版打電話啦
唔需要玩app/打電話/其他fancy嘢咪買GPS版甚至S3平成千都仲得
有幾垃圾可言？

aw s0 用到依家, 好掂

快啲換S4啦🥺🥺🥺

LTE版喺我跑步時好有用啊，電話放喺屋企就噤出去跑，邊跑邊睇MESSAGE，有人急事搵我又可以即刻聽到電話。

用緊la 😁✌️nike

夜囝溝死囡囡🥺🥺🥺

囡囡話唔中意條蓮逢watch band😅

帶佢去Apple Store
即場問佢鍾意邊條
換俾佢睇

咁你冇需要一入嚟就拋低一句「垃圾錶」啦

講真不嬲都話如果真係好注重運動功能嘅話
Fitbit一定好過AW
啲行山跑步friend問我好唔好買隻AW做運動
我都叫佢地買番啲真運動牌子

我覺得橙色幾靚
但399

點解鋼版無得唔要cellular ... 焗買貴野

Fitbit垃圾錶一隻 ， 用Garmin不知幾爽

我身邊行山嗰啲都係戴Garmin
其實佢地係Fitbit/Garmin/AW/傳統錶都買哂
睇做咩活動/場合戴咩錶

講真Fitbit個定位好尷尬
貴價位fashion市場唔夠aw打
pro user唔夠Garmin打
平價唔夠垃圾小米打

睇時間睇messgae
睇吓第一版啲apps 先講

同你一樣
我直頭reset 埋手機同錶
之後都係一樣
你用緊iPhone 幾？

6 plus, 更新埋最新IOS

人地會話AW除咗玩app仲有咩用

Citymapper, Things, Carrot Weather, Shazam
日日用

不如你自問入嚟呢個post放低句垃圾有咩用

慳返啖氣做返d有意義少少既野啦

Series 4係我第一隻AW，唔係完美但係絕對好用好流暢，比起以前成熟咗好多
我以上講嘅apps日日用

你啱用fitbit就係啱，唔啱AW就係唔啱用
百貨應百客

純粹係需要唔同都可以講到係垃圾
咁我不如話fitbit冇得stream歌
而我又唔做運動
所以Fitbit係垃圾啦

我都祼跑算 唔好浪費ac+

你自己都提哂各有唔同既長處 點解得apple watch係垃圾？
要性價比其實你全部apple野都可以唔洗睇
但你唔想比呢舊錢去買又唔代表人地係垃圾
你買勞又有冇諗過性價比？

一般人冇特別要求其實一隻aw換下錶帶就可以全部場合啱用

我一隻金鋁S4+日日換錶帶
勁開心使用中

我係掉轉...戴左幾年fitbit 戴到冇癮所以轉aw

aw 最衰係舊電廢, 但我可以check msg, check calendar, 心跳/訓覺 (fitbit 都得), 出門口前睇天氣, 控制我個spotify (之前帶blaze 得啲basic control)

fitbit 拎埋d data 俾唔到 insight 你 (又冇得export 比其他app 用), 重要個bluetooth 駁android 係垃圾級.

依家可以覆你
我原本expect認真問會換嚟hea/鳩答
咁我就當佢係打手
但估唔到認真問會換嚟認真但錯哂重點嘅答案
變咗笑料

睇完佢句嘢都冇晒認真嘅理由

無嘅
我都有興趣聽下依家啲人點諗嘢
覺得啱嘅咪學習
唔啱嘅咪一笑置之

有macbook+aw感覺方便咗好多 唔洗打pw直接unlock

做咩姐你

分享下用嘅經歷姐 要討論aw有咩唔值得買嘅去第到啦 呢個係aw用家討論區

(條友係咪長期冇人message佢發老皮啊

呢度任何用家覺得有用/有趣嘅功能佢都話用唔著
根本冇得輸

利申S2開始用，唔會比S0用家遲太多

新手想買隻s3玩下
想問點解係啲二手網會見到有人1800左右放全新s3
佢地點做到呢個價

想問下activity 咪有得較target， 一開始揀左easy 點樣可以較其他選擇

另外想問而家apple store係咪有晒s3/4可以rockin

有性趣想買隻S4
但係諗唔到Nike+ 定普通版好
求各位巴打比啲意見
都應該買太空灰

錢就都係咁俾，視乎你鍾唔鍾意Nike錶帶，反正錶面你可以選擇唔用，轉所有型號共用嘅錶面。

想問下點解down完啲app淨係係手機有
Apple Watch又無？
available個到都唔見有show個app比我install返

force touch可以轉target

iPhone 定aw ?

aw

唔該哂巴打 第一次用aw好多野唔識

一嚟s3本身都係2000頭
二嚟好耐之前有公司送s3俾員工做禮物
平放對佢地冇蝕

想問大家係隻錶應該比錢買邊個whatsapp最好用？

發覺有D app 裝到,有D app 唔得
求救

我覺得性價比係低啲，但幾好用，我唔係咁鐘意下下睇手機，公司野send 野 晒又睇到，開會又可以睇，最正係有女朋友既更加明點玩

呢隻？

買apple watch 係唔係應該要買埋apple care 好啲?

想問下米蘭帶做運動方唔方便

提起手碗説話 Aw activated siri係要你wake screen 左頭個幾秒佢先會detect 你係咪同siri講野 如果你著左mon一陣先講佢唔會理你

如果剩係玩一年可以唔駛

邊度放？

有無邊隻whatsapp可以主動係aw揾人

會鬆

係 aw好易爆mon

NOMAD 有30% off, 有無人搞團購?

運費都成舊水

咁睇黎做運動又穩陣得官方帶

我想買啊

我記得早兩年前有人搞團購

呢到會唔會有人上外國網買減價AW

外國買有無保先?

apple 好似全球保
不過外國都不見得平好多

美馬 $229 有 aw s3 42mm
平香港 $500

真心想問咁多位用家
用耐左之後 唔做運動既話
隻錶係咪淨係囉黎做鬧鐘同有notification 震下
因為我用緊小米手環 平時都係咁用
如果隻錶都係咁上下俾幾千好似好晒

認真唔係寸

啲apps 用下用下，你就唔會用

係
所以隻錶你要考慮埋個樣靚唔靚
係咪真係需要成日mon心跳
你對Apple嘢有幾沉迷
有冇戴錶嘅習慣等等
當然如果買完番嚟真係有某個功能好啱用就最理想

隻S1 用黎收tg noti 睇時間同鬧鐘
利申轉左會做android 隻錶用部se 吊佢命sync health data

睇黎講到好似冇乜特別
有冇人覺得好似俾蘋果厄左咁

千祈唔好買 Nomad 隻rugged strap膠錶帶
勁撚痴塵
始終apple 跟機隻膠帶夠薄同最舒服

啲功能放哂喺度
用家唔用
又豈能夠話俾人扼？

想問下係咪收唔到whatsapp voice message 我點唔到個message

我只係用嚟收通知同睇時間，聽歌用來較音量同飛歌，同埋Apple pay

最想佢可以加入八達通

諗緊買aw4,但有少少問題關於個心電圖
因為遲下去美國生活...
想問下個功能係因應你app store個地區而用唔用到
定係取決於你係香港定美國買?

副廠都有膠帶既
有d 人無所謂

Hermes錶帶好用？

買前已知係咁
一句小米都做到
咁所有過三百蚊嘅錶都係呃人

其實我覺得佢係幾日前話AW係垃圾嗰條友嘅變種
將AW嘅賣點剔走哂然後話隻錶冇用

收到iphone通知唔洗拎電話咪已經最有用
邊有其他錶做到，我又絕對唔會用an機

仲可以解鎖mac, 又可以control Apple TV
成個ecosystem

想買apple watch s4
但係見到3 usd199就唔知應該買邊隻好
平時有去跑下步

如果唔戴錶既話
買隻錶係咪好哂
認真問唔係串

收通知好多錶都做到wor

邊到

點解aw載緊個陣 手機有電話打黎 隻錶都唔會跟著響 之前會響 依家唔識響。。

岩岩跌撚爛左隻S4
錶面落地 爆撚哂玻璃

如果唔通訊/打機/睇片嘅話
買iPhone係咪好哂
認真問唔係串

用左淘寶錶帶 ?

戴原裝膠帶嗰下
扣唔實彈開
直飛落地

rip 有無buy apple care+

好撚彩有買

買咗冇耐 又出S4 今次想再㨂同色都吾五唔5得 都五伍知揀咩色好

你做乜瘋狂貼單自爆同5P字

感勁

你睇吓佢用銀聯卡買就知啦

用淘寶錶帶會跌？

佢up乜鳩

禾刀睇吾明🥺🥺

唔係原裝既 好大機會扣唔實
早前先見到有巴打話戴戴下甩左出黎

戴緊

買完裸跑無耐個moon已經有d花
如果買左ac+係咪有得換moon

我帶咗幾年

普通跟錶好似有1年保喎
但你想換mon好似要比錢

買左ac+都要比錢？

想問邊度出s4最抵？

SMT 依加有Nomad賣 仲有8拆

點解得xs max

你唔會做濕水既野就一定好用有型
如果你工作/生活經常掂水既就膠/Milanese(唔識中文 )
同埋潔癖都唔好用Hermes帶
防水功能大過Hermes 帶

點解潔癖唔用得
我有少少

點先有折？

我有潔癖
會消毒酒精紙去抹成隻錶連錶帶
同埋酒精會挪壞hermes條皮帶
所以先買膠/Milanese帶

天氣熱出汗次次洗手都順便沖埋隻錶
所以得冬天先用皮帶

咁就算啦 咁貴又可以唔襟用

得手機殻

有錶帶

一樣都係6 Plus
尋日買咗Apple Watch
想裝Telegram都係裝極都裝唔到
已經Reset過隻錶

已買左條皮革，折左後$390

一定要用緊屎媽窿先有折？

我都想買，但我唔係smt

做完運動 電話睇唔到心率既 彈個[無法使用圖表]出黎
明明之前都睇到 又冇開咩節能mode 有冇人有解決辦法

唔洗，俾錢前入code就得

咁邊度攞code❓

程式缺陷
有時會take 太少reading

第一次佢會彈個叫你訂佢email 既popup 入左就會有去你email

淘寶邊間錶帶推介謝謝

唔該晒
入去𥄫𥄫

用緊 hermes deployment buckle, d 皮係正好多, 不過知有機會污糟果幾日就會轉 nike sport band

但係得平果個條 明明厚果條先型

有無人想買 nomad
我想share運費 大約＄100 除番人頭

厚個條太貴啦

到底apple watch 4 44mm gps+lte 邊度先有貨？

有冇link睇下
如果係皮果隻有d興趣

我都覺厚好睇D

啱啱買咗44mm gps

how much

正呀
預埋我

有性趣

sor
原來smt有
我係香港買算

幾錢？如果價錢差一百幾十的話就係香港買算

薄版 $390 去SMT啦
厚版 要上網買

Apple store大把喎，琴日walkin買咗

有冇D天氣Apps會自動根據你而家係邊到而自動顯示你係果區既天氣

Carrot Weather
Weather Underground

太耐冇睇apple watch 新聞，想問下心電圖功能 gen4有未？

有，不過得美國有

S3係咪痴mon貼比較好啲？

香港遲d都唔會有？

薄版係咪冇縫線果隻 果隻冇咁好睇

要問衛生署

美國都未有

咁會唔會話較過地區去us就用到？

新手有個問題想請教下，我同fd要連wifi先用到walkie talkie，Lte就connect唔到？

都未出

有冇巴打試過比呢條錶帶刮花個mon 買左返黎一陣就刮花左 apple 奸商

點解啲人成日講Milanese Loop好易刮花mon 但喺我戴咗一年又未曾出過事

dlc coating硬過藍寶石咪刮花
不過條帶點解會hi到mon, 正常除低就比錶底吸住, 最多刮花錶底

巴打易唔易出手汗？
我有諗過買
不過工作要經常掂水同掂污糟野，經常洗手連錶洗
放棄左而買milanese帶

掂水同掂污糟野千祈唔好買 hermes 皮帶, 銀鋼配Nike 灰色 spot band 好型, 放假先轉其他平皮帶, 買咗 hermes 又唔長期用就好浪費

太易吸汗變臭。

有無人s4錶面複雜功能教左電話，但係喺隻錶度無個logo出現 ？

有無人知有乜APP可以唔使電話用LTE聽電台
試左幾個都係手機remote嚟

新加入
可唔可以剩買 Hermes 錶面加其他錶帶？
因為個人唔太鍾意皮帶，但附送皮帶唔用又好曬

唔得,一定要成套買

好，謝謝

我反而係會勾爛恤衫衫袖

無錯，但薄版就軟啲，載上去舒服啲

我見apple官網寫Apple Watch 接觸到肥皂、洗髮精、潤髮乳、乳液和香水，會對水封和音效薄膜產生不利的影響

想問拎黎沖涼得唔得?沖涼點都會hi到少少番梘 有無人出過事?

你睇埋人地之後果句都係用清水洗乾淨
人地聲稱可以落埋海玩添
我相信咩都得既，只要洗得乾淨d
洗完再玩下個Water Lock功能整走d水
不過掂化學物料真係要小心

咁我放心戴啦

係 我都想試下
淆底

我相信蘋果咁講都係保障自己姐
好似以前6s都係防水，蘋果冇講
我工作成日掂酒水之類
我都係知道掂酒水前開個waterlock/事後洗完手再開黎玩
我成日跟住扮Waterlock unlock果下d聲係咁玩
洗完照帶住自然風光就得

如果到時耐左壞左咪用apple care+換新錶
唔係買ac+黎做咩

我日日沖涼戴
但係隻錶一掂到鹼我就會即時沖水

帶錶沖涼係咩心態？
太懶？

推
就好似圖中咁 有無人知點解會咁？

5.1.1加左但係好似仲係未用得!

gps版無得用wifi通話?

n年前既wifi版ipad都有.. apple watch無

我會拎部iphone入沖涼房聽歌沖涼，用apple watch可以siri飛下一首歌

Ching買咗未

請問佢個 GPS 功能適用於香港以外地區嗎？
打算買隻錶背包旅行用，但當地未必用電話卡，個 GPS 唔知仲 work 唔 work？
同埋有無離線地圖？謝謝

早2日換左電話
之後隻錶d電量就倒水咁倒
應該有咩野要做

試下再連過隻錶

+1

隻錶唔洗沖涼咩

即日order即日pickup左

金鋼好靚

運動jj
買鋁咋

想問下點樣將隻錶由舊電話移藉去新電話，佢叫我帶錶就會自動配對，但戴完都冇反應

新電話嘅watch apps度禁pair new watch
再restore backup

有無人知點樣係apple watch長set用中文手寫回覆?
我試過係返電話轉返原生既中文輸手法
但係都一樣 每次覆tg都要由英文轉返中文

想問各位師兄，我係用緊44mm錶面，想知套唔套到呢個size既錶帶？

Description:
Size: 40 mm / 38 mm

FAQ:
It works well with Series 1, 2 & 3 (Steel and Sport and Nike versions) of Apple Watch.

applecare就到期
前兩日加五百幾換左隻新S1
而家諗諗下都唔知值唔值

但係3同4既錶帶唔係通用咩？
唔該師兄覆我。

換過粒新電都抵啦 又可以頂多幾年

準備入手
買3定4好? 一般收發msg, apple pay
3平成千幾有啲心動

至少S4 速度快
想長用就S4

點解要加錢噤傻, 我果兩隻 S2 鋼早兩星期先換完,
一蚊都唔使比

各巴打
有問題想請教
因為小弟用緊series 3 nike 既
不過由day 1 已經係好lag機
用左一年左右 仲係好lag機
心血來潮想fix 個問題
想問點先可以順返

換新點先可以一蚊都唔洗比

有冇人都覺得原裝充電線好短

屌你spotify個watch app咁撚廢
一定要痴電話先play到

跟iphone 預設鍵盤

no, 38/40 mm

用Apollo可以飛走電話

Watchchat我都有同樣問題
求解決方法

唔係掛 一米都覺得短
當時出s0嗰時跟機嗰條兩米 長到要捲幾圈

隻s2 apple care 就到期
使唔使整爛佢先換再

換左電話，配對過隻s4，但手錶冇反應，啲app 又唔識自己裝，用電話換錶面又冇反應，明明已經連接咗藍芽，唔知做咩

Watchchat點先有中文鍵盤？

有冇人覺得5.1.1好食電

女仔係咪都係鐘意金色錶身粉紅錶帶？

你地覺得流動網絡重要嗎？

窮撚想買隻serie 3黑色gps版比女朋友，最平

口味好個人
物輕都可以情意重
但俾你條女知你用呢個思維買嘢實屌硬你

反而覺得s4舊電無想像中咁勁
可能我一廂情願以為新model舊電會勁d

佢又縮電

有無人offline mode 用appolo心聽歌，但係detect 唔到airpod?

可能我個插頭係枱底掛

mon大咗但縮電

turnoff唔到passcode 係咪要刪走晒D data?

 pay

Apple例牌會話新u慳電咗

唔明

想問下而家series 4 (gps+cellular)邊到買最抵?

巴打邊到買最平？ 幾錢

Del credit cards

done 刪晒d data再黎過
thanks巴打

佢由S0 開始已經話 18hrs all day battery
到而家都係 18hrs

不過以速度快咗，mon又大
電反而縮咗，又做到18hrs算係咁
除非你真係好大食，得閒check 吓錶舊電都頂到一日半

Mac os mojave係咪用唔到watch解鎖？試咗好多次都唔得，彈咗句正在使用watch解鎖半秒之後又要我用返touch id

宜家多左好多警犬帶AW 蛇王睇/回訊息

阿sir 做野唔洗你教

睇aw 好正常姐
apple sales 都係咁
aw 其中一個用途

好正常者

同問，點先可以換到隻新

左lum右lum，都係出S4 LTE version送比女女，但驚佢唔鐘意隻色，買左之後仲有無可能換色？

S4一買就5.0.1
一直唔up係咪會keep住順？

送埋比佢仲唔鐘意？ 港女咩左簡又簡
咁驚唔鐘意咪唔好買囉
送埋比佢仲嫌三嫌四呢啲女真係飛左去算啦

btw gps已經夠 除非成日放低手機 機

真
差成千蚊
就算睇唔到電話
點都會係衫袋褲袋/枱面/附近
除非你番份工直頭唔容許電話跟身
再加上要睇msg
先會需要到lte

ok thx, gum我揀番gps

用緊gps 跟著用唔著LTE
仲有LTE有啲台要收錢

一齊去買又話零驚喜, 買左先又話唔啱心水

AW4 LET 舊年幾耐要叉一次
心大心細緊

一野就上金鋼40 MM, 一定中

買Hermès啦

好撚痛苦，有問過佢，比佢揀定我揀，佢又比我揀，想要驚喜

你買唔岩佢心意就仆街啦
即係唔了解佢啦

咁金鋼40冇走雞
靚嘢女人未必會追
但一定唔會唔鍾意

How much?

sunmobile係咪唔support cellular?

5699up

今天終於有消息指在下個月推出的 watchOS 更新中，就會解封 ECG 了。
但美國限定，香港係咪無機會有ECG

睇衛生署批唔批

從來無人講過Apple watch係醫療用品 點解要衛生署批

加一句，此不是醫療器材，不能依賴此機作醫療用途咪得Law

同感 所謂鋁合金版睇落好cheap 除非果條友樂鐘意做運動 如果唔係一定送鋼版

但apple就係sell個ecg可以俾醫生睇

但醫生真係醫氣 咪又係信醫院入面部機

但對不鏽鋼敏感 點㨂好？
鋁殻既用cheap 玻璃 好易花

就算係醫療儀器都唔關衛生署事

想問買GPS版而唔帶iPhone出街跑步會唔會紀錄唔到？

求教

唔會

即係返去連返部iPhone就會有 record?

想買 Hermes，但其實只係貪佢個錶面
請問仲有咩唔同？條皮帶唔想用放唔放到出去？

未用過apple watch, 平時戴g-shock
想買隻aw4玩下，邊款較好？

買左條spoet loop 好L舒服

到底點撚樣可以玩緊電話打緊機果陣

通知出係錶到.. 如果咁都無得set 真係唔知有乜用

有冇巴打down左靜靜錶盤黎玩?
好多新錶面用 好正

官方果隻

如果買埋apple care係保3年Hermes!如果巴打買白藍橙皮帶版我願意$1500收皮帶

- hermes 錶面
- 錶底都有寫hermes
- hermes 橙色運動膠帶
- 多一年保養, 本身兩年, apple care+ 變3年
- 錶喺apple保, 錶帶係hermes保

各位ching去旅行...戴唔戴aw

戴

點解唔戴
去浮潛都戴著

用緊gps series 3 想換LTE 版

點解
想走電話用？
我用緊lte版反而覺得無咩用

係，有時跑步，驚miss call或有緊急電話想打。
同埋想用串流聽歌。

你點解覺得冇咩用

LTE 會唔會好哂流量， 同埋可唔可以連WIFI

可能我呢排無跑步
加上唔係好想比18蚊買d好少用到既野

先bt 再wifi 都冇先係lte
後兩者可以手動熄

買咗gps版 有咩function好用

有冇清痴過imos既錶貼，淘極都係垃圾頂唔撚順

我係為不鏽鋼買lte版 型太多
不過有時落街同老婆食下飯乜都唔洗帶兩水fling fling 夠晒方便

手

帶埋條線去差電

係
帶條線好難咩

咸水喎

可以浸咸水呀

「根據 ISO 標準 22810:2010，Apple Watch Series 4 具備 50 米的防水等級，表示可在淺水活動中佩戴，例如在泳池或海灘游泳。」

當然我自己都怕會長久以嚟會腐蝕
浸完咸水都會用淡水沖洗返

大概用幾耐到就要差電？

一日一充安全d

開咗所以sensor，23:00 100% 電戴住訓覺，7:00 起身用 7%左右，第二日23:00 仲有55% 左右

想問下用sun mobile係咪唔洗買apple watch 本身想買嚟返工用睇下whatsapp

你電話夠要帶條線 咁你又帶電話

返工睇wtsapp Gps版已經夠
你又唔會唔帶電話返工

Agger
Down埋個watchchat夠哂
不過每次都要手動set做中文typing

想問下Apple Watch點樣由語音輸入變為錄音

即係gps版連咗藍芽就可以收到whatsapp同其他通知? 因為之前睇過話sun moblie唔支援aw

琴日先買 一晚冇10%電正常？
點樣可以慳電d

請問點set中文輪入

正常
閂background refresh

thanks

跟電話用唔駛理咩台 藍芽就ok

謝謝你 諗緊買咩色好哈哈

我瞓覺唔會戴
所以開plane mode
成晚最多郁1%

無食電🤔

只限imsg可以用錄音回覆

想買Hermes 版

舊時隻皮錶帶係咪無再出啦？

我都冇食電啵

隻錶買左無耐, 而家磚撚左, 叉又叉唔撚到, 開又開唔撚到
然後叫我去搵天才睇, 你老闆, 全香港都爆到9彩, 一個位都無, 等左3日都係無

有無買applecare+?
有既可以叫佢上門收錶換過隻新

就係電話講完 個support check都話無

無買到 點諗到咁化學

遲下整返快d買返
幾舊水唔慳得

之前用6仔係幾食電，因為我要長開Location service俾Carrot 同 Citymapper
但係換XR之後就冇再驚過食電

睇唔太明 GPS 版同 GPS+LTE 版的分別
LTE 版係比 GPS 版多功能？
無用 iPhone 可唔可以用 LTE 版？謝謝

LTE版可以獨立用
GPS only要開住iPhone Bluetooth

買咗 44mm lte 鋁銀

初初諗住平平地買隻gps版玩住先
點支一拎隻鋼上手
有對比之下鋁版真係膠膠地成舊玩具咁
入左隻黑鋼

S2 用鋁 上銀鋼 真係眼前一亮
用左一個月 連隻地通拿都冇帶過

BTW 咁都有負皮 講感想姐 不喜勿插

同問

隻Pacific green到咗了 襯金鋼一流

有圖嗎？

呢家買錶邊到可以平少少

跟機錶帶算唔算靚？online買左Apple Care,喺唔喺唔好去電話鋪既錶帶/淘寶買錶帶。

有少少想放返隻s4出去

巴打係咪放

電話鋪既錶帶/淘寶買錶帶
鐘意咪買

係黃光下睇變咗藍色

鋼版
本身都想買 但係 平時著衫唔襯，又唔係做見人既工

有無人隻錶會check到死物心跳 我將隻錶放係床上面禁有8x心跳

之前廁紙事件已有解釋

有冇人試過strap secret到買錶帶，有隻色幾想買，但唔知質量點。

同mid night blue好似無分別

實物隻色好過癮 一時mid night blue 一時就pacific green 好在我兩隻色都鍾意

補多張圖

搵日去apple睇下係咪咁過癮先

遠睇mid night blue
近睇pacific green

呢隻色襯金鋼真係正到噴汁

之前買左mid night
早知等多排先

你都影你隻mid night blue上黎 睇下係咪真係冇分別

你係配金鋼織帶？再買新手帶？

你地用咩watch face ?

我原本都係買運動膠帶 我覺得鋼織男仔帶唔好睇 所以冇買到

男仔戴黑鋼織帶都唔錯

你唔覺得佢隻膠帶好焗咩

唔覺
同淘寶條鋼帶比舒服好多

諗緊買金鋼定銀鋼，本身做地盤
想問金鋼，但怕會撞甩色

想問下依家有邊個台係support lte版

唔太覺 幾舒服

moon貼敗北

應該話銀易親過金
鋼錶一定係靚D

Cheap版個ionx好易花 唔同鋼版用藍保石做mon
不過三千銀都要貼mon貼真係柒左d

我用咗鋁S4兩個月
暫時錶面冇花
不過機身鋁邊花咗少少，鋁係極易花
利申有買AC+
不過AW痴mon貼真係幾柒

鋼仲易花

兩個都會花係鋼花左明顯D 不話用擦銀布擦下就冇事 鋁就冇得搞

仲有鋁MON用IONX 會花加易爆
鋼用藍寶石

屌你個email仲要唔係bcc 睇晒其他人address 痴撚線

apple music可以入歌拎出去聽
Spotify有app但未有得歌落去錶

銀鋁襯咩 錶帶型D

所有深色，除左灰

原裝錶帶好7

迫你買其他色

萬能銀色
由黑轉會

男仔戴 Series 4 40mm係咪太細

mon貼....

都係睇手腕粗唔粗姐

我都係午夜藍 好靚

唔係個錶面都有分別咩？

咪大少少lor

睇你手臂個個位
我幼些少都係帶40

屌
都仲係我
隻野到而家都開唔到,walkin排唔到
打上去佢話佢睇都係無,內部再幫我排,排到而家都無
然後話隻錶過左60日就無得買apple care+,所以都係無第二個辨法
我屌你老母,垃圾apple
一季買左幾皮野,而家咁撚樣

問個on9問題
買aw比條仔
應該買個時拆盒check
定等佢自己拆

男仔帶44mm先正常？

唔係太瘦嘅男仔帶44多數冇錯

好 之前送個隻garmin好似唔太like 今年聖誕換隻s4比佢

其實係咪條仔唔鍾意戴錶

唔係排 佢之前話想買運動手錶
都keep住用左成年

應該買膠帶定手環好

ECG

啱啱網上比左錢，聽日放工落apple拎
白鋼44 已加ac+

聽講香港冇份⋯

根本無分

要轉region去美國先用到

好似係

各位，如果隻apple watch LTE配iPhone, data會大約用多左幾多？

咁撚on9?
轉左有無負作用？

極少

Changing Your Apple Watch or iPhone's Region Won't Enable ECG App Outside of United States

44貴40幾百, 唔買44好唔抵

Ching咁我應該check完隻銀先比佢 定等佢拆

送禮梗係收個個人拆la

咁check到有問題 再拎返去apple

轉地區都無？

無，呢個功能當醫療器材，唔同國家要攞唔同批文，無批文而售賣醫療器材大部分國家都係犯刑事法

無，轉地區都無用

如果香港要用要審批，到真係用得都幾年後

垃圾政府

LIHKG幾時有出watchOS版

預咗係又一個廿年後都唔會有嘅功能

咁香港買左錶走去美國用有冇得玩

應該係你要係美國買錶

想買s4應該去邊到買最平？

係咪認GPS

應該認serial number

蘋果機 蠢材督serial 就知幾時出廠邊度買幾時啟動
所以慳番啖氣啦

唔關政府事
只係Apple 唔畀你用

要貼幾多次
香 港 目 前 並 無 特 定 法 例 規 管 醫 療 儀 器 的 製 造、進 口、出口、銷 售 或 使 用。 然 而 ， 視 乎 有 關 產 品 的 性 質 和 特 點 ， 一 些 產 品 可 能 會 受 現 行 法 例 的 管 制 ， 例 如 《 藥 劑 業 及 毒 藥 條 例 》 （ 第 138 章 ） ， 《 輻 射 條 例 》 （ 第 303 章 ） 以 及 《 電 訊 條 例 》 （ 第 106 章 ） 等 。

我想問下 AW4 連左手機，但無通知彈出可以點做？

電話冇用緊冇著mon先會有

我無用緊無著mon，但都係無

watch app入面個通知開咗？

香港賣得apple watch，即係輻射條例同電訊條例已經pass咗， 咁有冇人知藥劑業及毒藥條例 關唔關apple watch 事

Watchchat值得買嗎？

開左

都唔關事，呢條條例顧名思義，就真係管藥物、毒藥、藥劑師嘅

reboot

Reset左 終於得了
唔該

有無巴打入左Nike 新嗰條olive錶帶？ 想睇下實物如何

即係根本係無王管

想問運動手環定膠帶會舒服d？

我覺得膠帶好焗，一係帶鬆D
平時帶慣鋼錶

我之前隻s0係膠帶都覺好焗
咁今次試下手環先

岩岩入手

黑鋼？

鋁咋，頭先猶豫咗好耐，最後都係買鋁GPS咋

特登配nike錶帶？

本身nike 黑色手環，見到呢隻色幾靚再配咗條錶帶

Olive黎？

呢隻

淘寶好多呢D

膠帶淘寶d料

唔知算唔算靚

咁睇香港應該好快開通用得

想問呢個表面 點樣設定天氣/溫度係左上角
搵左好耐都冇
係咪要下載app

我都覺 有D似玩具 雖然我21歲 細路仔樣 但用鋼會不會好怪

岩岩入手
無哂手環硬食膠帶

YES

個紙包裝比紅精靈破左處爛左

uv index
weather

岩岩CWB紅精靈check iPod就無貨
試帶完手環都覺得好舒服

據了解，在美國售賣的 Apple Watch Series 4 型號分別為 A1975 (40mm) 及 A1976 (42mm)，而香港及其他歐亞地區發售的型號則為 A2006(40mm) 及 A2007 (42mm)，理論上，只要鎖定有關的型號及 IMEI 號碼，就是能限制 Apple Watch 使用 ECG 功能，不過香港的用家也不用失望，消息指 Apple 正和各地的部門商討，相信在稍後時間就會陸續開通。

唔係好明，係咪買左美版APPLE WATCH就用到

用緊條Nike 黑色想換過條

有無人會買鋁銀連applecare 平賣

係。

利申而家用緊，人在香港

二等公民

幾錢？
tg:

Diu update 完face 無得左Spotify icon

各位
覺得買apple watch 3定apple watch 4好？

Ching 我update 左 iOS 12.1.1 同 watchOS 5.1.2 之後就得左

緊係4

$4300售銀鋁44MM連apple care

有無巴打用緊呢隻帶？
舒唔舒服同易唔易甩？

有無人仲用緊s2

我想買銀鋼，咁我係咪應該退apple care再賣

想換走Nike條蓮蓬膠帶

唔該巴打 琴晚入左隻黑鋼膠帶
今晚去買呢條先

岩岩去ifc入左條
膠帶轉米蘭真係有買貴無買錯

但4貴好多

更新左主頁有得打電話啦終於
幾滿意

日期對落果個係咩黎？

Watch Chat?

係咪23蚊whatsapp？

Yes

我鐘意用蝴蝶🦋錶面

我覺得8錶面係好方便 有時一拎起就即刻㩒到啲app🤩
有時候覺得8個唔夠用😂

琴晚先入手未買apps 即刻買先

我都覺8錶面好方便